【真•Welcome Willian】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMLXX

#StandWithOzil

1

新包皮都係巴西

以前老野年代完全搶唔到其他英超嘅人
搶返嚟多數棄將
宜家安 蘇狗 電欺全部主力嚟
Edu

Party 又要 full pay c8 又話full pay
那裏來的錢 仲要還屁屁筆錢

really淫party

下個係咪到尼馬？

Reports in Spain that Dani Ceballos will return to Real Madrid this summer came as a surprise to those familiar with his frosty relationship with coach Zinedine Zidane, sources have told ESPN's Alex Kirkland and Rodrigo Faez.

我覺得兩者c8重要啲

同意 起碼同對波夾熟咗 又真阿

屌你老母上個po見到吹細安吹撚到我噴水

睇Edu簽人
就諗起德成廣告

佢都係我同鄉Wo

沒有C8的允許 阿不配踢下去

全部都水尾

加埋10m都唔使

仲有施華

巴西人出來

改全首未

見到有人話簽金章做咩 幫唔到隊波
人地轟有offer佢唔簽
雙曼 巴都想要佢
達要得睇佢一定覺得佢幫到手
打右邊打攻中都得

過多兩三年應該差唔多簽得

屌你老味 執貨尾都j
d女個閪屌到黑哂 執三手貨 好意思講

安唔算貨尾啦
獌 巴 車都爭

咁都打飛機 兩個都係三十幾歲既老野

c8

又唔係過世 有咩問題

又免簽

我諗最主要達蛇唔覺得燒幫到手先簽佢

達蛇好鐘意要d 萬金油

錢都唔多個嘅毒撚想食女係咁㗎啦

韋利安

ESPN：

阿仙奴內部將對 Pepe 的轉會細節展開調查，他們將核查 Pepe 的球探報告、球探推薦過程、轉會決策過程和轉會談判過程。

Ceballos

係
這樣已是很足夠

c8有係willian 個官宣ig po留言 真阿

佢落場都好落力 真核

Willian Twitter 仲未更新

不如大家講下撐阿以嚟 最開心最興奮嘅五筆簽約
我先

最興奮一定係2013奧燒
第二2009年艾沙雲
跟住應該2015年施治
跟住2019大衛雷斯
跟住2020韋利安

其實仲有2008施維斯達 2014韋碧克都好開心

下年做隊友啦

慶祝都好投入 feel到佢仲有份熱情

Arsenal will be active in what promises to be a frantic transfer market until the window closes in October. A defender, a central midfielder and another forward are all in Arteta’s sights. [@guardian]

姐係點

佢唔知阿狗官宣咗
啲片一早整定

燒 艾沙雲 羊

山狗都無

雲加想開心 為甚麼需要等

山同羊都冇乜感覺

點解會俾咁貴

條氣唔撚順啊

雲加

對佢無期望

阿狗一宣佈 佢即刻follow咗阿仙奴

當年睇西甲覺得Ozil勁好多好多好多
嗰陣啲巴迷好似都屌到佢飛起

自己搵錯處退貨

唔會唔同佢講掛 會唔會吹細安未瞓醒

高狗唔科水+賣埋人
我諗最多簽多兩件

Party
C8
Auoar
古
Gabriel
點揀

大地雷斯

阿狗內部既野
同核心既外圍一樣

partey c8

直接跟拿玻里target 就得 仲邊洗球探

尋晚同拿羊互含到3、4點先瞓
未起身都正常

球探食回佣？

咦 檢討問題啦wo 唔通我阿生性？

真

獨立調查委員會

查到有問題又點 唔通退貨咩

艾奧亞同古天奴應該唔會啦
阿迪達似想韋利安打攻中
正路就柏迪同馬加希斯

佢會唔會琴晚同電欺開P

細爆換艾華
賣人嘅錢買c8
轉會budget 買party
包皮要唔要都無咩所謂 中場問題大啲

佢係阿開心到成個細路仔咁

結論：炒晒批球探是無錯的

搵人問責借d易炒人

Partey Gabriel
古唔多睇好其實 借完一年又走
拖似走硬 唯有入Diawara

可以炒多個球探

係拿玻里抄鳩我地

1 美羊
2 奧燒
3 比比
4 拿卡
5 艾沙雲

有冇諗過佢真係仲係細路仔
佢96年嫁咋

佢黎踢波架 做小編咩

Party + C8 完

當年為咗搶贏猁
我地出多左幾M + 比左份靚d約pepe
估應該商量下呢種策略得唔得

呢隊廢波就彈開啦
半力牙叔都屌打

實玩左幾轉69

agger 英超棄將黎講 簽黑b 最興奮
見到黑b踢波就想笑

100%燒
之後拿卡
Pepe
拖
Leno

嗰陣好唔想拿卡錫迪嚟
但而家唔想佢走

細爆點換Aouar

大家唔記得左山狗巴塞過黎勁好J

Package得好啲就得
法國多水魚

有三個都係艾馬利簽
雲加教咗廿幾年都敵唔過emery一年半

ESPN的消息源表示，阿仙奴目前在重新評估這筆轉會，而這筆轉會也和近期離開阿仙奴的這批高級球探和引援管理人員有關，其中包括了著名國際球探卡吉 高，英格蘭地區的負責人布萊恩-克拉克以及前雷丁主帥麥克德莫特。

Pepe 在上個賽季交出了一份8球10助攻的成績單，而儘管非常多的人對阿仙奴付出的轉會費表示驚訝，但似乎沒有人對這筆轉會表示後悔。 而這筆轉會和阿仙奴目前糟糕的財政狀況交相輝映，槍手已經付出了2000萬的首期款，並且在未來5年內將支出高達5200萬的分期付款。

因為這種情況，阿仙奴內部將對當時的球探報告以及談判過程進行重新的審核和評估。 Pepe 在去年夏天吸引了一系列的歐洲頂級球隊的目光，但ESPN的消息源表示，里爾之所以直接否決了其他俱樂部的初步接觸的意向，就是因為阿仙奴的報價。

技術主管伊度在 Pepe 簽約的三週前到隊任職，而他也的確認為 Pepe 能對球隊有所幫助，不過 Pepe 的這筆交易在伊度到來之前就已經基本完成。 前任主帥艾美利認為他更傾向於從水晶宮簽下 Zaha，但水晶宮要求一筆比較大額的首期付款，這種條件才讓阿仙奴轉向了 Pepe。

伊度目前正在對阿仙奴的球探體系進行大刀闊斧的改革，Ty Gooden，阿仙奴的法國球探頭子也已經被解約離隊，阿仙奴認為全球撒網的球探體係不如數據分析以及和大牌經紀人 保持好關係來得重要。

咁細爆換depay

我覺得豬達同黑b都係有其他因素啦
喺曼聯簽人個feel點都唔同d

山狗走得太柒 好憎佢

拖同Leno兩個我j爆

燒當年既直線助攻

果陣破紀錄簽過黎，又係法甲神射，對佢好高期望！

最興奮一定係借d so
當年我J到瞓唔著 話晒球王美斯大弟子 小白接班人
仲要幾靚仔

咁講根本唔公平 雲加走前油腸球場啲債都未還完邊有錢

Party唔係巴西人 最後edu會簽DC9返黎
轟+巴西人

認真會揀Party + Gabriel/Auoar

個陣成堆gif笑撚死

依家就好失望!

好想阿狗簽古

2禾b+黑b=快樂足球

Gabriel 無左喇

最尾半季真係柒到

當年埃及仔都唔差

個年爭緊冠 雲加少有地冬季買人 強援加盟feel

16/17 入30球
呢季真係勁

咁高chance created

難得老野冬窗唔早已陣
夠J 10年

Leno J都冇J過
佢喺德甲啲膠好撚肉酸

*最

要sarr 代替gabriel

本身雲加話50M 放俾曼城

最後玩鳩佢

Dso真係

入巴塞波

最強巴西攻中已在陣中

簽奧巴美羊仲痴線

當年簽普狗 我都覺得好興奮

不如講下險簽最期待係邊個
我第一係draxler
第二係mvila

1. 奧燒
2. 奧巴
3. Tierney
4. 比比
5. 卡叔

換史達寧係超級靚deal

梗係麥包皮

我揀哥古夫

cabayegourcouf哥古夫

支那斯高

包皮個陣覺得係水貨 點知勁到仆街

華迪同西瓜恩

史達0俾雲加咪最多去到2禾b級數

近年真係 包皮 利馬

嗰年冬窗清勁多人先買到
基佬
99連
禾仔
搞到宜家個bench得宣明會用

希古恩啦

好似仲有大波子

識波都知勁 點會水

蘇7

0g0a
究竟係本身水貨定施蒙尼問題

有無諗過如果丁力一早黎左可能就係第二個禾仔

大波子無運 明明靚仔又勁
可惜斷完手就斷腳

夏季50M買拿卡返嚟以為解決到鋒線問題
點知妹波型嚟
搞到洗多60M買羊

我唔識波

其實雲加嗰季都預咗炒架啦

拿卡係極度失望

買左羊先就唔洗拿卡

問銀行借啦

係摩衲哥踢得好地地
去咗下體之後變咗廢柴

仲要俾山狗場場慢速吊波
點會打得起

摩衲哥好多水貨

有新歌

車買果件

包皮例外

B華 包皮勁到仆街

巴卡約高

好似係得包皮唔係水貨

B華

利汁咗件好嘢法賓奴

雲加睇中既 法國人 翼鋒 點會fail

同簽大衛雷斯一樣咁興奮

fabinho

法賓奴好似係再後一年先走

willian幾錢週薪？

B華頭一季好似好廢
巴卡約高買黎就係比人係ut到當平價pogba用

卡拉斯高都係

獌車鏝利都有買摩衲哥人

100,000

我哋無限接近林馬

好彩無買

90M on99

好撚在

抵到

聽講 我唔肯定

Party
C8

記得嗰年勁早簽咗拿同坦
好似6月頭就簽
跟住成個轉會窗追勁耐林馬

利馬都係

對改革有d希望
真心成日路見錢

係咪姐係其實有機會唔洗72m

點都係bad ending
賣山狗買林馬
唔賣山狗換mk

本身有得直接換50m
老野唔買

愛狗無辜

今晚係咪又有官酸

我估拖仔走 都係party Diawara二選一
你幾時認為高狗咁捨得？

愛蛇簽pepe Luiz T3 借c8

換50m就追左利馬

星期六酸羊

傳100k加大筆簽字費同多bonus

咁就110m 一下轟落包皮就正

玩野姐雲加邊有1e

上季轉會其實幾好
巴丁 Pepe c8 luiz tierney起碼全部都有用

如果真係accept咗就玩fax機

no luiz一定no willian

ig 有7個4 咗

竟然無人講NASRI,一段時間之後第一次簽翻D有實力既人

愛蛇勁撚到

Edu勁到

關愛狗撚事咩 愛狗死全家

係

2008 沙比阿朗素
好記得當時利記想簽barry
跟住放alonso
早排法比加斯好似講過話xabi成個夏天都打俾佢 叫佢推動下轉會
最後爭300萬鎊簽唔到

2010 祖高爾
嗰陣阿仙奴喺強隊簽人係好難好難
所以jcole係j咗成個夏天
我好記得世界盃好留意英格蘭
因為當時話只要祖高爾唔傷 世界盃之後就會簽約
點知最後簽咗利物浦

2015 賓施馬
賓施馬嗰陣覺得全隊只要換咗giroud
隊波已經可以衝下冠
嗰陣仲有傳卡雲尼
但我真心覺得benzema係mr.right

2016 華迪
華迪就純粹係嗰年李城光環 好想好想好想佢嚟
好記得係6.4嗰晚睇到話阿狗已經triggered埋違約金......

2016-17 馬列斯
佢係我第一個 一有空檔就會上哂所有轉會網 賠率網 波經網
係睇佢有冇latest news嘅球員
每日24小時都check
最後都係冇嚟到
最撚慘係佢最近先講返話同雲加當年已經傾好咗 係李城唔放人

再早少少嗰啲冇咁期待
隊波班人已經好撚勁 傳嗰啲都係新星嚟
比較深刻都係2006年傳托利斯
當時又係講到實牙實齒
我winning已經將佢轉咗過去阿狗
反而最興奮嗰啲傳聞最後都簽到:巴迪斯達,拿斯利,藍斯(屌嗰陣講到世紀天才咁) etc

有撚用咩，買返黎用得垃圾到

貴過美羊已經有問題

懷疑係raul sanllehi

Head of football at the Emirates, Raul Sanllehi, and Lille chief executive Marc Ingla worked together while at Barcelona and Sanllehi is believed to have used that relationship to his advantage during the negotiations for Pepe, which saw the deal structured very favourably for Arsenal.

同老友deal 中飽私囊

So7呢

蘇狗

嗰陣邊有睇法甲
淨係知佢喺farmer league屈弱隊
但歐國盃都冇得踢
就算有入選都係做giroud後備
覺得€60m買個法國後備頂個法國正選好撚on9

點知嚟到先覺得佢個人都幾cute
同埋踢法真係好勤力好無私

40m +1 鎊

第一係伊巴

第一季好撚西
成日發隊友脾氣
羊嚟先正常返

Miss咗
不過當年傳希古恩同so7都唔係話真係好開心
反而ozil有傳聞嗰陣真係high
最記得當時傳話打包ozil benzema dimaria

其實雲加好唔捨得賣人 根本唔關價錢事

真心覺得2017-18成班波都心情好差咁
全部都冇精神
精神面貌仲差過愛狗嗰陣
如果唔係雲加叫做鎮得住 應該變咗今季下半季嘅巴塞

希古恩 j 左成個月最後去左拿波里

搵人祭旗

OK! 係party?

仲要一轉會就對返阿仙奴

之後傳過莫拉達
好彩佢最尾冇嚟

1 £72m Nicolas Pépé 1/8/2019
2 £55m Pierre-Emerick Aubameyang 31/1/2018
3 £45m Alexandre Lacazette 5/7/2017

Joe Cole has signed a contract to join Arsenal after World Cup 2010

不過唔知點解
最hurt最hurt真係vardy
6.4嗰晚 違約金都trigger埋
好記得vardy同李城續約嗰刻係下晝嚟 我喺條女樓下等緊佢嗰陣睇到news
之後全日都冇哂心機
係晴天霹靂feel

包皮貴好多

Auba之前覺得貴
依加覺得勁抵玩

金章 電欺快d叫埋古 Gabriel一齊黎跳森巴舞

166m

呢個真係冇印象

我有印象，打包個到j到出血

達蛇

果期係 曼搶莫拉 車拎渣古 阿買拿卡
應該冇咩傳阿買莫拉

Auba 一開始就超期待
佢喺多仔就睇好佢
加埋有mk 覺得會有番昔日多仔既火花
turns out mk 走先

無人講個個轉會期都有既賓C馬??

奧斯爾走咗之後嗰季 迪馬利亞真係金球前三嘅水平

#212我打咗咁大堆字
你同我講冇人提

嗰期莫拉達係傳車路士同AC米蘭
阿仙奴真係冇印象

一陣會唔會有牙羊

14年佢仲喺蝗個時傳過(winter transfer window)

有啦個時仲阿Post大戰
要邊個前鋒

反擊佢跑快到仆街

幾多點？有冇咩提示

有冇人記得2013年冬天傳得好勁話買大衛韋拿
如果簽到 應該係21世紀阿狗最big name加盟

屈d球探做假報告？

冇啊 14號14:14

反擊快應該係拍ozil嗰陣
我意思係ozil走咗之後 佢拍modric打中場中嗰季
勁撚到獌狗即刻€90m買佢

有ig咁傳？

牙羊做咩

奥巴反而我冇乜期待
一來果季好似已經同前4冇緣
二來已經知佢會對得起60m身價
係估唔到佢踢出黎超過1億身價

記得有期險簽朗尼

係咪莫耶斯一上任嗰個夏天
記得有傳過去阿 同埋朗尼+錢向車換大衛雷斯

羊仲勁過RVP
RVP一季好波仲要多傷

唔知點解見到安同電蛇
著阿波衫第一反應都係覺得好好笑

定唔記得車仔想$+david換rooney

但波底同巔峰rvp勁好多

係當時d人帶風向話佢麻煩友嘛
咪冇咁期待

果位仲弱智過迷愛

下個到Kante

香港時間21:14

點知佢嚟到又踢得幾開心

咁大家有冇邊個離隊係好開心/好唔開心
我最開心應該17年aoc唔知點解
最唔開心就05韋拉 12rvp 18基佬

吹大晒
Party>簡迪

我剩係記得年年都傳屎波寧

羊都要餵波俾佢
VPS有埋自帶組織

9月14

禾b離隊勁唔開心
心諗難得踢起個青訓又賣
點知去到愛狗勁廢

25基走一定有份 唔開心

我覺得應該無咁快吧
應該睇埋簽咩人先

爺爺走先最催淚

富咸傳到而家
最後得返阿仙奴同曼聯爭

富咸嗰陣我J撚到on9
個個講到天才中堅
我仲心諗第時evans+smalling一定好撚屈

正常

最唔開心應該係藍斯走
本身諗住佢可以做到球會隊長同icon

死愛狗

Party同古黎到唔叫達狗一年

屌 唔好再講
我唔捨得到唔識傷心 個人冇哂知覺咁

關愛蛇撚事咩
又屈
你可以話佢教波廢 但藍斯單野真係唔關佢事

爺爺走之後果年都冇睇愛狗教
喺last爭前4 同歐霸決賽先睇
同埋giroud走咗冇心機睇
睇我基入波會好開心
因為你唔知佢幾時先會入

愛蛇開到聲話要藍做核心
點知高層就唔撚俾約藍斯迫走人
搞到愛蛇要用佢唔想用嘅奧燒

柯屎唔出都關愛蛇事

倒數28分鐘

英國時間14:14

艾馬利對於球隊的領袖們接連離隊感到不滿，他表示：「我告訴過管理球會的人，但他們後來的決定並不太好，錯誤接連發生。」

「四個隊長隊長全部離隊，艾朗藍斯也決定離開。如果他留下來，對球隊和對我而言都會更好。」

「施治要退役，好吧，但我希望高斯尼和蒙利爾留下來，然而這些領袖全部離開了，這讓更衣室變得不一樣。」

「艾朗藍斯最初希望留下來，但他和球會沒有談妥新合約，他希望感覺到自己被重視。」

「這是財務方面的問題，我也沒都辦法參與其中。艾朗藍斯很重要，但我也不肯定球會是否應該給他那麼多錢。」

艾馬利應該想留佢

1xm 屌

古不了

點解我唔知14:14係咩事

rvp神射加前4
auba神射第5
愛狗

下個post係咪 welcome Coutinho

Pepe d body faint 其實真係好屈下
我地好耐無d 過人能力咁強既翼
佢果種過人又唔同山狗果種插花老牛式過人

雲狗
果時我仲on9到同d fd講
No.1 fans一定係用自己份約迫球會增兵
結果阿狗未贏過有佢在陣既獌狗

雖然好憎rvp 但rvp 明顯唔同級數

佢半年後去馬體會
係210萬歐咋

係 完全唔明點解啲人話藍斯走關愛蛇事
藍斯係愛狗戰術核心嚟 點會想佢走
之後愛蛇改用拖打藍斯位打唔返同一個效果

佢重心轉移好快 天份黎

8月14 14:14 官宣Auba續約

有人係咁講

唔會有人超越到燒㗎喇
起碼如果簽Villa我唔會等到六點都唔瞓
但簽燒嗰晚真係通頂睇Skysports

唔會咁快啦屌
公關嗰邊一定唔會俾willian單簽約咁快被搶風頭

唔同類型
情感上始終覺得RVP勁d
由細踢到大
睇住佢由wonderkid變做world class
技術上勁過奧巴
奧巴買返黎已經係製成品

豬維豬都興奮 唔係掛

我等D So等到3、4點
仲記得第二日要quiz
屌佢老味

皮利斯啦廢老俾多年約都唔肯

唉，睇到都o撚左，二千幾幻，唔知老野收左幾多錢

你叫硬都得了

Alexis過人係你次次都估到佢會點扭過你
Pepe過人係你次次都唔知佢準備扭去邊

我都唔知

雲狗係最傷心 我11/12 先開始睇波 鍾意阿狗就係因為rvp
點知岩岩決定好撐邊隊個陣佢就走

有錢收既咩
爺爺唔似咁既人喎

賣拿卡

安 羊 比
C8
party x朗

艾沙雲其實可以一戰我覺得

艾沙雲當年邊有智能手機
日日放學等老師走咗 就即刻偷用課室電腦睇latest news

同埋個轉會係好戲劇性
好似試過話佢要飛返俄羅斯 但又大雪飛唔到 etc
最後過哂deadline先簽到

跟住又要同巴塞熱刺爭
嗰陣邊會覺得佢會揀阿仙奴

當年得十幾歲
真真正正第一次感受到 愛隊簽一個咁big嘅name係一種點樣嘅震撼

巴狗近年買完d人又唔用

14號傳奇
14次足總杯?

唔怪之得得OU offer

1燒
2艾沙雲
3山狗

跟住冇邊個興奮啦

到而家我都係覺得RVP係亨利之後最勁既前鋒
貴過奧巴 山狗

d so都要等到3.4點

係 其實好有用
Big6諗唔到邊隊有相同既球員

L So就話等啫
D So都等到四點

1414公佈牙羊續約，我即刻死

潛艇夠義氣
比左皮里斯佢之後肯接埋施根

OU offer 我鳩up

簽燒先癲

154M超級大水魚
我地免為其難借黎用下

阿仙奴好多好多好多好多好多好多好多年冇試過喺曼聯簽人
當年傳嗰陣係覺得好撚神奇

仲有半個鐘....

話比比廢個啲應該弱智

其實有無邊個網睇阿狗salary係準d
同埋willian而家其實收幾多人工

埃及都吹奏

咪係，皇馬過黎喎，當年咁fit ，點知宜家咁

對布力般個場真係嗌左出黎
咁撚勁既

緊係西瓜啦

呢個真
果陣走希比走法明尼
突然有個曼聯後防大將過黎

嗰陣少睇西甲
咁啱睇咗場巴塞對黃潛
施根俾細哨撚到仆街

埃及續約個年打得唔差

好
似係100000

真心覺得係隊波哂左佢
頭3年年年都有貨交
第一年直頭feel到班隊友得卡蘇同個年大爆發既藍斯跟到佢節奏

艾沙雲真係好撚經典 又大雪又話自己暗荷包又盛 仲要好撚勁

果陣係祖鏝獌有興趣
去祖鏝冇乜所謂
偏偏去咗獌狗 香港仲要勁多獌狗
果陣仲番緊學 成日俾d獌狗fd恥笑

因為老野唔撚用防中
見到有個會防守嘅中場就打撚晒j
但其實拍埋99連拖睇就會發現好普通

吹到12m之鬼點知嚟到無乜得幾球射

射唔出咁你點算

ff傳比禾仔入波
基佬果時仲喺碌柒咁

不如吹奏埋Kim
不過佢對西咸個場係幾好

最唔開心係法比 同雲狗走

嗰陣仲喺舊登做CD ROM
但嗰晚真係忍唔住一齊落場J

法比反而預撚左雲狗係估唔到

唔買 依家佢應該踢緊軌/獌
我地會屌曬鬼

邊有人吹 kim
簽佢返黎果時 條友仲傷緊
爺爺比各巴打屌到腸裂
求其簽條友塞住大家把口

法比由佢阿記上位，睇到做中場指揮官，最尾愛回家都算，仲要冇曬果種天份同靈氣…好可惜

個時七年約都咁平
雪鳩佢七年好過

唔係普通咁簡單
我好似未見過佢成功搶到人波
衰啲講句仲衰過神丹

14年簽山狗冇人講

對韋根個球十二碼已經上左神枱喇

不過佢真係天才波，
有啲新聞，同埋有啲去訓練場捕球員嘅球迷，
都話艾沙雲訓練好多時都係最遲到，最早離開

所以之後先比爺爺雪

簽果時丫

曼聯後防炸彈下話

呢個真係j死

cole走都唔開心,青訓都唔續約
不過果陣見換到gallas諗住抵

大將
咁宜家雷斯都有排J? 車狗後防大將

咁又冇咁誇
細爆廢過神丹就係真

啱啱買咗韋利安

樓上啲人係真心定假膠
明明個陣個個都屌撚到仆街

雷耶斯走先覺得可惜
屌你老母加利狗

話說希比有冇出聲聲援自己國家啲同鄉

都ok既
起碼有經驗

Ching仲用緊IE?

係果時最鍾意就係佢
帶住3寶都踢到當時世界第一攻中
之後過撚埋車

細爆點都勁過埃及
係態度On9

雲狗大爆發果年好經典
走法比、走拿斯利
輸8:2
竟然係最尾一日簽5條友
之後雲狗仲要大爆發
梅毒同阿迪達都係果年簽
而家一個做head coach一個做u18 manager

對reyes冇乜感情
係覺得可惜,難得肯洗咁多錢買人,俾獌踢到佢驚

Reyes係嬲歐聯決賽冇得踢姐
思鄉怕傷鳩up咋

肥撚左成個碼跑都跑唔郁

細爆好有潛質 但太撚自大同囂張

硬件係perfect 係差個腦 之前成日鳩扭扭失左個波比人打反撃 希望達蛇可以調教好佢

fa cup final係佢完全體既雛型

Jan 1:
．冬季轉會市場開啟，艾沙雲 (Andrey Arshavin) 經理人拿捷達 (Denis Lachter) 隨即表示，艾沙雲將從辛尼特加盟阿仙奴。
．意大利媒體《全體育》報導，艾沙雲將以1850萬歐元加盟阿仙奴，簽約五年。

Jan 6:
．辛尼特表示與已與阿仙奴達成共識，艾沙雲或在十天內轉投阿仙奴。

Jan 10:
．辛尼特表示，阿仙奴是唯一一家對艾沙雲出價的球會，報價為1100萬歐元，但已遭拒絕。
．《每日郵報》報導，阿仙奴向辛尼特提出以1350萬歐元收購艾沙雲。

Jan 14:
．艾沙雲表態，稱希望加盟阿仙奴，並呼籲辛尼特盡快放行。

Jan 18:
．報導指兩家球會及球員均已談妥，艾沙雲將於日內投廠。
．拿捷達表示，辛尼特接受阿仙奴報價，艾沙雲或在數天內投廠。

Jan 21:
．艾沙雲再度表示希望離開辛尼特加盟阿仙奴，但指雙方在轉會費上出現分歧。

Jan 26:
．辛尼特發表官方聲明，指接受阿仙奴的報價，但艾沙雲的個人條款仍未傾妥。
．艾沙雲表示，未知辛尼特高層是否同意他轉會阿仙奴。

Jan 27:
．報導指艾沙雲轉會阿仙奴一事已經接近完成，只剩個人條款有待商定。

Jan 28:
．阿仙奴領隊雲加 (Arsene Wenger) 在賽前記者會上，否認艾沙雲轉會即將完成。
．艾沙雲未能就週薪與阿仙奴達成協議，轉會暫停。
．辛尼特發表官方聲明，指艾沙雲轉會阿仙奴一事因週薪分歧而暫停。

Jan 30:
．《天空體育》報導，艾沙雲已經成功取得工作證，將加盟阿仙奴。

Feb 1:
．艾沙雲在傍晚抵達倫敦，將與阿仙奴就轉會進行會談。
．雲加表示艾沙雲轉會一事僅完成了一成，但可以很快變成九成。

Feb 2 10:00
．艾沙雲與阿仙奴未能達成協議，決定返回俄羅斯，轉會告吹。
．倫敦下大雪，希思羅機場關閉，艾沙雲無法回國，被逼滯留倫敦。

Feb 2, 13:00
．辛尼特突然表示，接受阿仙奴對艾沙雲的報價。
．辛尼特接受報價後，艾沙雲改變態度，同意個人條款並通過體測。

Feb 2, 15:00
．英超宣佈轉會市場限期，因為暴風雪而延長至下午五時。

Feb 2, 17:00
．英超轉會市場關閉，艾沙雲仍未完成轉會至阿仙奴的手續。

Feb 2, 17:30
．辛尼特表示，因未能與阿仙奴就轉會費達成協議，所以交易告吹。
．辛尼特表示轉會「絕對失敗」，艾沙雲正在返回辛尼特報到。
．多家傳媒均報導，艾沙雲轉會阿仙奴失敗。

Feb 2, 17:40
．辛尼特發言人阿歷斯柏度夫 (Alexei Petrov) 表示，轉會重啟，再度出現轉機。
．辛尼特行政總裁表示，轉會談判仍在進行中，並指大家都想完成交易。

Feb 2, 19:00
．辛尼特行政總裁米度芬洛夫 (Maxim Mitrofanov) 再度表示轉會談判仍在進行。
．雲加向《天空體育》表示，這宗交易將會通過，並將在晚上發表聲明。
．一家新聞社暗示，艾沙雲將會加盟阿仙奴，簽約三年半。

Feb 3:
．英超批准艾沙雲的轉會事宜，但艾沙雲仍未成功加盟阿仙奴。

Feb 3, 17:00
．下午五時，在轉會市場關閉後接近廿四小時，艾沙雲終以1650萬歐元加盟阿仙奴，簽約三年半。

細爆廢骨埃及好多喎
睇咁多年冇見過有中場廢撚到咁

佢過車好似係爺爺唔要佢嘛
冇得好似大帝咁父子球場重聚

個頭咁撚柒唔方會成材

細爆好啲下話雖然佢格衰

21歲都係咁
有乜潛質

我都記得啲人講到佢十二碼好撚好撚勁

認真,其實場final唔應該出我

細爆埃及jenboy同場

果然阿狗內戰係最叻

買咗ozil唔要佢
加上爺爺咁撚小氣點會買返

咁串，玩捉鬼？都買咗啦

一定唔會好啲
由基拔圖法比睇到而家
睇到細爆打正選先真心覺得阿仙奴末落

對利入四粒之後就迷上小學雞

呢個好撚經典，追撚到唔願瞓
買到嗰時興奮到

好難講
個時希比已經係鐵膽
Reyes Ljungberg Pires三揀二

明明拎黎打CF/cam好地地俾老野推去打Lw cls

Twitter 好多人等緊羊

贏熱狗嗰場

好好奇究竟有無人真係愛狗時期開始迷阿

1分鐘
條撚準備

個時歐協贏左拜狗
歐國盃又去到四強
艾沙雲已經好出名
點知黎到勁到咁...

咁都迷得落……

一定係真愛

開定party

諗番ozil 加盟個年都係覺得好夢幻

14:14 14/8
fake news

搖撚好味

WOW!!!

成晚無訓 瘋狂F5

留名delay

pepe知道唔知有咩感受

官方真係8月14日14:14出post撚狗

死老野成日亂改造

果年贏熱狗贏車印好撚正
贏車果場雲狗近距離射爆間諜 屌你咁近都可以射到個波又勁又外西

直頭覺得發緊夢
有皇馬唔踢，走黎踢阿狗

阿狗 Twitter 又撚

撚到

撚狗

pepe心諗...雖然自己知自己事
但唔洗咁樣落我面呀

當年我覺得佢覺得黎我廠好委屈
踢咗兩三年都覺得佢唔愛廠

今晚係咪有party

如果撇除賺多左錢買人呢個因素（因為賺到錢都唔會用大錢買人）

其實大家想做每年爭4成功嘅無冕球隊
定年年好似今季咁有捧盃喜悅嘅8弟？

有巴塞打拜仁

阿狗個tweet comment俾人屌到

係咩 果陣老野拎佢打正前 拎賓特拿踢翼架喎

爭4 除非8弟係拎歐霸
入到歐冠筆錢真係會鬆動好多

古

未試過通宵live 睇轉會窗
記得個陣英國d 球迷都好high
由以為又險簽到最後真係簽到真係

大大隻字overpaid以後仲洗喺酋長球場立足嘅

以前為左transfer deadline day通宵唔訓真係好正[sosad
雲加仲要係簽到勁人

青春

阿狗14:14分出垃圾tweet撚狗

當年歐協盃 香討啲人已經話辛尼特呢條友超哂班
跟住歐國盃打荷蘭應該真真正正係成名作

好似係得一場
之前成日講笑，點知變左真
其餘時間都係打左翼多

見識過

暫時係我自己唯一一單等到4點幾5點既轉會

傳説 中堅賓斬比艾沙雲頂

又唔係既
但我諗佢黎好大原因都係雲加

今年FIFA cm人人都可以做爺爺

果球以為係間諜擋到
點知原來係外西西到咁勁

你被換走嗰個樣真係心噏一世

永遠嘅遺憾

個陣都係睇歐國先識佢
無估到一黎就咁fit

馬體岀左局
係咪準備party

佢一過黎果邊就拎歐聯

施捷斯尼都講過佢訓練好hea但真係好好波

有邊個未畀細哨撚過 啲監躉都試過

諗返起真係好懷念所以燒真係情意結嚟

老馬都比人話唔會跟球隊操練

係囉 就算唔計最尾嗰季
佢做到嘅野都多過羊

因為好難得有世界級球星黎

熱狗-鍠馬-阿 three way deal

說好的14:14呢

9月 唔係8月

羊係多產射手
但RVP可以做到成隊波既核心

嗰陣睇Skysports成班球迷聚曬喺酋長出面企足成日然後大肆慶祝個畫面真係好興奮

RVP一個人做1.5個人既野
奧巴都係一個人做1個人既野

擺脫selling club形象

不要再說了

其實我曾經以為燒+山狗係復興既希望

依個真

當年唔明點解唔係換走法比

仲有好重要嘅羅馬

活力同防守力好少少

笑撚到 阿狗d pr 真係好撚屈機
又撚一獲

前面唔係豬腦係羊既話15-16拎左英超

阿 謝雲奴>羅
羅 拉美拿>熱
熱 巴利>皇
皇 奧斯爾>阿

妓安

有山係到
車既豬腦都夠做

如果山齊士早一年fit 再放中鋒
跟住左翼求撚其
都可能贏

呢下真係要吹奏爺爺

咁又真係冇做selling club好耐

點解牙安d 英文好似都麻麻地咁

我係勁既

點解

爛喇屌你老母

講起希比條仆街
都唔知佢冇啦啦做乜走
抵佢之後一沉不起

2005-06嘅皮里斯同龍格堡
係我第一次意識到 原來一個球員走下坡係可以走得咁快
過咗一個暑假廢咗幾grade

啲鬼佬笑佢啲英文仲勁過Kane

嗰年Reyes fit到漏油,已經搶埋Pires正選
Pires四強對黃潛之前都已經傳緊轉會過去
Final竟然唔出Reyes真係跌曬眼鏡

要去巴塞嘛
一聽到巴塞就執locker

我地d人走咗都打唔起
喺阿可以比佢地自由發揮
過到去做細

佢搵字搵到好慢
但起碼表達到自己想講咩 同埋唔睇字幕都聽得明

牙傾一定冇得比 條友連tottenham都可以讀到另一個字咁

雷耶斯嗰年唔fit喎
同埋佢當時都少踢側邊 都係踢輔鋒多
但有段時間連rvp都搶咗佢正選
左右好似一直都係皮里斯同希比

調番轉,係唔知巴塞做乜會買佢
唔肯起腳射波都買

好記得有場波,打反擊佢舞到禁區頂就停係度等隊友......

條友講嘢本身就lur
我懷疑佢細個學講野學fail咗

原來安都係迷達
佢話達蛇係important role of his move

唔好玩啦
神丹仲衰過青年軍 連向前傳波都做唔到

當轉會費得30m，都唔計有歐霸打果20m
賣細爆30m 賣拖30m
其實都夠買Partey+包皮
賣多1-2個英人 隨時deal埋C8

無初初嚟到嗰陣咁sharp啫,仲係好fit
印象中歐聯得四強一場波無出
其餘全部都有出佢
反而Pires嗰季開始跌watt
係聯賽踢得多,但歐聯多數係龍,雷同希比
之後仲俾爺爺送走埋

神丹除咗有一兩球遠射
應該無其他功用

原來湯馬士利馬今季0g0a
仲廢過Jesse Lingard
一億神翼

最出名就喺個on9 慶祝動作

Willian 個官宣冇雷欺客串，爭緊d 咁

岩岩睇左安仔球王片，原來佢都幾撚勁

仲有另一條球玉片

狂歡三寶

倒戈

佢個種廢好世界級

梗係要搵字啦
記者問佢阿仙奴有咩優點值得佢加盟,點答呀大佬

咁partey黎未呀

見到就扯火

古安度斯風格似丹尼臣呀

1.皮利斯
2.燒
3.羊
4.蘇金寶
5.路jj

應該過多一兩日先開始傾lol
啱啱先輸比RB

唔通話人工高又有三年約
打跛腳都唔使憂咩

勁得過義和B?

當年入咗球遠射j出血

咁又未去到咁勁

因為 super agent

我嗰日見到簽到雷斯都好開心， 但轉頭知道要賣2&b就心情好低落， 本身對2&b, 美羊，Pepe打前面3個位好有期望， 跟住見到有巴打post禾b之前講會永遠效力阿記既gif就眼濕濕

Auba 簽未

咩事==

Coach arteta
搞掂

一定係法比

因為要攞英藉

我買diawara比你

XD

黎緊將會發生既Ozil

其實Willian可以打左右同攻中
2和又係左中右攻中都得
本身可以free style換位踢

我要開party!

如果唔好咁衝動轉Saka 7號
然後WILLIAN 7就好

再嘈用Willock

有冇諗過轉7號係續約條件嚟

法比雲狗走都top fit
一個英超最佳中場之一，一個神射，
走前都係球隊核心。
奧燒就一早高峯已過，
又打左咁耐後備，
點可以相比

我有party 我洗輸？

有 但我唔信

嗰期遠射最勁嗰個 叫華美倫

翼位有Auba如留，Willian，Saka，Nelson，Pepe，仲有馬天打左翼。
前鋒有拿卡同黑鬼後備，
睇錯唔差。

先18歲 邊有咁大power呀
佢唔係阿狗其實佢都唔會有咁多出場機會啦

如果想借古？係咪應該疤出局先有得盡快傾？
但拜贏左，古又要跟隊踢落去

Willian created more chances than any other Arsenal player in the Premier League in 2019/20 - just two fewer than Arsenal’s top two creators combined.

Willian (76 chances created)
Pepe (40 chances created)
Özil (38 chances created)

疤係咪都唔要佢 拜出局就傾得

有冇最新party消息

據《Goal》報導指出加納正式向 Eddie Nketiah 提出邀請，希望球員代表該國上陣國際賽。

入加納r party計劃通

轟好似都有傳

又咁講
打中間同打翼好唔同既
未必 create到咁多chance

亨利

於《假面騎士Drive》飾演「Medic」的馬場ふみか確診武漢肺炎，其所屬事務所在今天發表此消息。

她在8月12日於家中發現有發燒症狀，之後在家中進行療養。於13日上午恢復至正常體溫，但以防萬一仍到醫院接受檢查，結果檢測出對武漢肺炎呈陽性反應。現時在醫院等機關的指示下，留在家中進行療養。

希望她能早日康復。

初代arpo 女神 中左肺炎

多嘴狗走嗰陣我仲未正式睇波
但有玩winning
嗰陣都好唔慣阿仙奴無亭利

奧斯爾打咗1/3季都幾乎全隊第一

而家嫌佢人工高就逼害佢 如果唔係點會連後備都冇

吓，我寧願7號留比saka喎！未來皮里斯

愈反愈勁

睇個勢拜強d, 但今晚呢場應該幾好睇

其實入非洲d國家隊 操波喺咪要返非洲 d人可能之前返都未返過

比人迫害

梗係啦，飛遠好多，所以球會角度一定希望球員揀返啲強國

果球有印象 不過沒有然後了

要踢非洲盃

唔知下一個官宣要等到幾時呢

Party

Image: Dani Ceballos commenting on Arsenal’s announcement of Willian on Instagram:

比盡2&b級數

Nelson轉走用Rowe啦

皇馬：即刻同我返嚟

Official: Arsenal have reached an agreement with Mesut Ozil to terminate his contract with the club.

一個免簽都要等成兩個星期
你諗下就知. 等多一個月左右喇

佢嗰陣同山神好屈

躝啦炸彈狗

認真踢433就錫翻燒
佢打中點都係咁多個人最好
安 羊 比
燒
Xhaka Party
T3 包皮 Saliba 叔
馬天

擺明想迫佢走

官宣有人走

真 係車7年長期正選 你估靠搞笑咩

咁有錢 返去比人老笠點算

認真 佢應該入唔到英 同期車果幾件會入
長遠就唔知
入加納r party啦

我屌 我女神

Auba踢返中間，馬丁向CF發展都唔錯有頭槌
Willian踢攻中
Pepe應該會係正選，
另一邊Saka同nelson輪住上，不過暫時Saka跑出

GurjitAFC
·
2 小時
According to
@CorSport
, Juventus could offer Douglas Costa or Federico Bernardeschi to Atletico Madrid as part of a swap deal for #Arsenal target Thomas Partey. Atletico have made it clear that they will not sell Thomas for anything less than his €50m buy-out clause.

呢個係4231
433冇10號

尼日利亞都好似想搵saka
左saka 右2和b

Nelson同Rowe事旦借走個

Saka 應該入到英撚

踢Nelson落英冠操下喇，太單薄太易傷

祖雲呢個搞屎棍

我都好想佢入英撚
但傳緊尼日尼亞係咁搵佢 驚佢受唔住引誘

鬥垃圾

祖收啦
要都要我地果堆
細爆 世界級天才

屌
點解每次都接收+2gc棄將
人地唔要
咪姐佢走有更勁既人用

According to the Athletic, Barcelona had offered a higher salary, but Willian was swayed by the vision presented by Mikel Arteta & technical director Edu. #Arsenal

應該係 btw英通常都好多翼

According to @CorSport , #Arsenal are one of the clubs showing interest in Udinese's Argentina international midfielder Rodrigo De Paul.

Saka咪揀黑人國

未聽過呢件
等大神們介紹下

saka打閘

ching
車有offer兩年
雙曼 巴 都有搶
我睇唔到邊到有”棄”

又辛祖又屎達寧又oddi

呢個咩質素？

Chilwell Shaw

3個巴西人
巴丁, 雷斯, 韋利安

兩個位都得 翼應該好少少
閘要岩企位 助功時機都好緊要

搶贏疤同下體
btw巴打你係皇迷又係阿迷？頭先諗住去刺探皇post睇下C8消息. 見到又係你開

Tier幾source

我都算睇過好多烏甸，呢個10號仔踢偏右既playmaker，成隊烏甸靠佢推波俾波，但意甲質素真係唔知作唔作得準

就算係棄 佢仲有貨
仲要長期正選 仲有巴西加乘

中場中後備人選出現

Shaw仲健在？

點解會FF SAKA 踢到英撚 邊撚到有位比佢踢

佢偏向攻中 多啲

都係 特別係進攻球員 伏味勁

惟一可以屌就係三年約 同埋又含kia
其他乜嘢人工 球員質素
睇唔到有咩好屌

C8既次選 可能

第一球牙坦個腦

而且限米煮限飯
仲有，比較前幾季既免簽，應該無一個有佢既cast 同實力

認真 萬金油真係唔洗驚無位踢

雲加簽既垃圾 差唔多啦

馬場中左武肺

起碼呢個陣先入得番前4

想講佢點萬金法 英撚d 翼閘都係好勁

可能跟禾b踢尼日利亞

呢個一定最大機會

廢事搬屋
倫敦可能真係好好住

仲有古天樂

巴塞悠閒慢活d
應該好住

saka點會冇位踢英格蘭
打翼既英人有幾多個
俾盡咪又係sancho sterling rashford 呢幾件

仲有綠木

一陣伏味出晒嚟...

Saka入英撚都唔係預佢即刻有位踢啦 應該都係同綠木一樣坐下bench等兩三年先有機會上位

1. 燒
2. 山狗
3.阿迪達
4. 艾沙雲
5. 路jj （當年個個以為會簽波歷克，因為雲加高調會free 簽德甲勁人，最後冇人估到係路jj）

中場個三個 分分鍾無一個會見影

記得當年輸2:8 後簽阿廸達救亡

Ching 幾碎

冇殺卡

我覺得最後會
saka----auba----pepe
--------willian-------
--xhaka--"一個仲未開始傳既平價中場"--

咁咪坐下

簽到古天樂我跳樓呀

無左拿卡 點都入番啲野掛

冇古天奴？

中場進攻能力夠
其實可以唔洗用雷斯
不過阿狗中堅無咩邊個防守特別勁

左邊正選 推大位射掛
saka後備

rip定先

點解熱狗有Amazon拍紀錄片 我廠無

係時候請爺爺回巢

簽番基奧特

唔簽垃圾啦

幾快 大隻 靈活 進攻意識幾高

狗都唔屌佢

Acc唔係我
我3x

中場三個有一個都還神

1.燒
2.山
3.辛迪卡素拿
4.拿
5.羊
點解冇人睇卡叔
5.

呢個陣爭冠

叔換比狗

後防fail

應該衰極都有Diawara
如果Diawara加包皮 或者party一個
我會揀party

有雷斯同蘭奴難d

咪似鏝咁

Aouar

又未必 應該用住馬天先
Luiz如果唔爆 其實幾好

Aouar + party 雙倍快樂

其實除咗利隻vvd
邊隊後防係唔自爆

歐霸拎硬

In達sir we trust

無呀叔點打

Party+平b2b
Auoar+diawara

無得both

我寧願即食party好過

ESPN: Arsenal's efforts to streamline and improve their operations has extended to an internal investigation into whether they overpaid for £72m club-record signing Nicolas Pepe. Edu is determined to make every penny count.
Edu has led a drive to overhaul Arsenal's recruitment at all levels -- Ty Gooden, Arsenal's leading scout in France, has also been released -- in the belief that a global network is less important than data-driven analysis and forging relationships with key agents.

係咪因為咁先炒scout

Topic居然唔係毀猁安

其實partey唔會買唔到 人地又想嚟
依家出價差5m 唔會因為呢5m唔買啦 達sir想要
似壓多陣價/拖時間慳人工

b2b轉平8號就一定正皮

有咩平8號揀/傳緊

最平咪c8

5m借c8有冇得諗

就算有齊呢啲人一定冇場出得晒 最少實有個傷

如果係咁，美羊都可能唔續約了

咁咪姐係無位 都未計仲有odoi

因為簽卡叔未去到最開心興奮嘅程度
仲要雲加出口術冇耐就簽 好搞笑

Party+diawara
攻中用安

防守搶截應該呢個combination最好

個時好睇好卡叔，王子同豬腦

買要35M wo

王子嗰陣啱啱到就入咗球靚罰球

咁就唔賣拿

之後變咗隱型戰機

Five years ago Arsenal seemed set to build from an encouraging FA Cup win with the addition of a Chelsea free agent.（呢個轉會窗之後就開始咗李城傳奇一季）

That summer was wasted, this time Edu is very publicly indicating it won't go the same way.

1. Ozil
2. Henry (第二次)
3. Sol Campbell
4. 沙皇
5. Lacazatte

我由疤果陣已經對山狗冇乜好感

係就快d重炮落party包皮la diu

check返資料 James Benge應該記錯牙間係免費
其實牙間都用咗10m買

@ArsenalAcademy

Congratulations on your results, lads

Tom Smith - A (Economics and maths)
Levi Laing - A (Economics)
Alex Kirk- B (Maths)
Joel Lopez - C (Maths)

We’re so proud of you

專心踢波啦 讀咩鳩書牙

俾老野迫害

其他手足收到ALWAYS FORWARD 未

1. Ozil
2. Ashavin
3. Pepe
4. Auba
5. Welbeck

搵定下個經濟天才繼承雲加哲學牙

每場例牌60分鐘換出場

臭燒又係70分鐘就換落場

開頭就喺
後期奧燒比爺爺操到踢足90分鐘

Maths C 都報出黎
好似d 19 邨校寫CE AL 幾多% Credit

青年軍 阿狗包埋書讀？

我間學校ou offer都報啦

嗰邊讀書要錢 唔係有免費教育咩

still not decided mate. Napoli want him if they sell Koulibaly, Arsenal and Man United are waiting [Fab]

王子除咗可以一腳既波之外都唔太得
不過佢真阿 走咗仲屌熱刺 所以仲係好鍾意佢

喺返arsenal academy讀定出去其他college讀
入到青年軍喺咪唔使錢學踢波

躝

屌你成3:00先開波
就嚟頂唔順瞓着

Welcome to arsenal

又話公布續約

青年軍有獎學金合約 唔洗錢之餘應該有錢收

我想問古係咪冇新消息了

好悶呀

歐聯後restart talk

#Everton are in advanced talks to sign #Allan. #Toffees and #Napoli will try to reach an agreement next week. The brazilian midfielder has ageeed personal terms. #transfers #EFC

#Napoli are in advanced talks to sign #GabrielMagalhães. They have agreed personal terms for a contract until 2025 (€2,2M/year). De Laurentiis is working to finalize the deal. For #Lille is ready an official bid of €22M + 3M as add-ons. #transfers #LOSC [Nicolò Schira]

咁平

唔明點解球員要去Napoli 仲要咁低人工
上年水魚價買左Pepe, Lille起碼益返阿狗先喇

It’s not looking good for Gabriel Magalhaes to Arsenal. Everything is in Napoli’s hands at this stage. They will dictate how the remainder of the saga plays out. We should start to consider other targets. #AFC

可以搵過個了 唉 屌你老母 又係拿玻里

其實中堅真係唔洗買住，
如果saliba 對辦開季應該都係佢搭雷斯，三中堅就搭埋tie 仔/坦 , sub 又有holding 同papa .
過一排mari 同細梅就復出，其實夠哂人用。
反而下年雷斯同papa 呢d 退落黎就真係要買。

It’s my opinion we should start looking elsewhere.

It’s a fact that they’ll dictate what happens. First refusal on Gabriel was part of their deal to sign Osimhen.

If they sell Koulibaly, we don’t have a leg to stand on. If they choose to keep Koulibaly, we’ll get Gabriel.

真係君子協定 屌你老母 完

On9 咁搵個個啦 點知Koulibaly幾時有人買

嘩屌 吹大風 屌
可能雞撚左Raul 因為轉會問題
唔通真係落隔

嚇死 睇猁狗Topic以為佢地簽左Thiago
借古不如快快手手bid Thiago仲好啦Edu

鏝呢排想bid 新聞話

邊有雞到仲開緊工

可能雞

早晨like咗安ig條觀酸片
Welcome 早晨

咩係雞撚左

即係炒撚咗佢既意思

ohhh

kia 話無推過 不過kia 講d 野又唔可信

曼城點會買koulibaly
又廢又貴
仲已經買左ake

有冇手足通宵唔訓等party官宣？

不嬲想買

條黑鬼認真唔廢，係太貴姐

29歲黎講個價錢太On9
俾盡咪50m

買左睇死都唔會用

屌 thiago同古狗一齊打包過黎算啦

佢又頂得又快，攔截又好，呢種中堅好值錢，不過又唔至於貴到咁

吹緊話阿狗隻新律師
走去查到raul同里爾主席d交易有唔妥

查到咁點 告鳩Raul?
定屈里爾回水

太老啦
咁搞曼城全力養隻Eric gracia算啦
養勁左用又得賣又得

邊有得回水

對我廠成個傻閪咁

走硬講左 準備過疤

咁On9

其實鏝上季唔買邦老師好蠢 佢哋都係衝多兩年就重新洗過㗎啦 哥狗kdb aggero都應該嗰頭近

佢巴青訓

Stones而家係點

呢條友講明唔續約 話要翻巴塞

曼城點睇都好踢過巴塞
好彩屌得入哥迪奧拿個屎忽應該衣食無憂

邦老師一d都唔勁

搵人譯左佢

個個字都一樣咁款

邦老師呢d反骨仔狗也不要

打強隊10後衛陣
打中游就換10個中場出黎

邦利拿勁d

等到兩點有update

唔係12點收哂工啦咩，仲等咩

可能講祖狗簽硬

我廠史上最貴11人
11個都係現役
下年有冇機會可以睇呢11個一齊出呢

Breaking: 馬場富美加中左武肺

Twitter傳raul sanheli比人炒

抵啦

Pepe 單嘢

edu上位

疤都冇錢買

chambers都已經史上最貴

鏝寧願唔要十幾m啦 少少錢 坐佢一季

唔會下話 搞轉會搞得幾好喎

佢喺咪同爺爺有牙齒印

撐基拿比

幾大波

是撚但啦我要party阿屌

JUL的基本發展預計將在8月3日的托馬斯·Party檔案中提出：阿森納的鐘聲：巴蒂的未來由下個月底決定。阿森納·貝爾從知情人士那裡獲悉，托馬斯·Party的未來將在8月決定，這是基於對他的線索（基於線索）的期望。 西班牙俱樂部在冠軍聯賽中的戰役結束後，預計阿森納將加快與馬德里競技的談判步伐，而且在談判桌旁的圈子中有一種感覺，各方最終都將達成協議。 如果阿森納按預期與馬德里競技達成協議並等待），俱樂部將繼續與球員就個人規定達成協議，並且由於球員決定下賽季穿阿森納球衣，因此該細節不會對交易構成障礙。 由於該信息的敏感性以及在該季節的重要領域中可能造成的干擾，消息來源要求在已知的時間內對某些機密信息進行保密，我們將在適當的時間予以披露。 由TheAFCBell發表於7月3日

聽日啦, 而家都收哂工

睇messi vs alphonso davies

Ben Chilwell 李城同轟傾緊
獌買左隻幻幻翼

開得成party我切

唔係傳咗幾個月㗎喇咩
佢仲早傳過華拿同夏維斯
捷維爾首選 買唔到就達利亞費高嘛

開得party

隻加拿大幼幼咩料

afcbell: 4 year deal w party

宜家真係傾緊

阿狗好少買右閘
沙格拿踢咗好多年 之後買過迪布治 之後就比狗崛起

Information confirmed for #جرس_أرسنال Thomas Partey will join Arsenal this summer after agreeing to a four-year contract. The strength of the deal will be the penalty clause estimated at 50 million euros. The player will not play for Atletico Madrid again.

More details next week in a special and exclusive coverage on our account.

喺咪真喺要220k

Thomas Partey will join Arsenal this summer after agreeing a four-year contract. Arsenal will pay his release clause. The player will not play for Atletico Madrid again. [@TheAFCBeII] #afc

笑咗真係可悲

唔會黎架啦 算啦

真黑色大肉腸

聽住先啦
又next week
party最後黎唔到永久block柒佢

Thomas Partey will join Arsenal this summer after agreeing a four-year contract. Arsenal will pay his release clause. The player will not play for Atletico Madrid again. [@TheAFCBeII] #afc

不知名source

咪on9

afc bell係david舊同事/行業朋友
信不信由你

呢單收皮佢就可以成世唔洗撈
佢4月開始報呢單野

想問呢個source係咩料

發覺巴塞嘅青訓特別忠心咁

係其他球會一打起咗就成日想回家

內幕人士
身份不明

david舊同事/行業朋友

佢係阿拉伯人定扮阿拉伯人

唔好氹我開心wo

TheAFCBell【 Tier ITK 】：

Thomas Partey 已同意阿仙奴給出的4年合約，他將不會再為馬體會效力。 槍手會支付 Thomas 合同中的5000萬歐違約金。

Willian 與家人分享喜悅。

巴丁

點解要用中東文出tweet

簽到我改名

因為佢所有tweet都係講阿拉伯文
d人自己翻譯

終於買到first choice
買左partey之後可以加快賣人，之後再入多一個球員

叫我愛林鄭OK?

突然間諗起西班牙去英國好似要隔離14日

即喺最快都星期三先公怖到la

叫 醉愛Partey

TheAFCBell係tier幾？

湯馬士派對

考慮下

原來佢一早已經想棄林投達

@GoonerTalk 同 @TheAFCBell
究竟邊個先係神棍好睇過戲

如果真係畀RC應該好易收風

d球員好多都同達蛇決戰過

Juventus continue to consider Alexandre Lacazette (Arsenal) as an alternative striker target to Arkadiusz Milik, according to @DiMarzio, principally owing to his good value on the market.

金章係真阿
21次對阿狗0入球

阿迪達踢咗咁多年英超

BARCELONA XI: Ter Stegen; Semedo, Piqué, Lenglet, Alba; De Jong, Busquets, sergi Roberto, Vidal; Messi, Suárez.

BAYERN MUNICH XI: Neuer; Kimmich, Boateng, Alaba, Davies; Thiago, Goretzka; Gnabry, Müller, Perisic; Lewandowski

對手變教練會喺咩feeling

都係食下花生算
冇Fab都唔洗點信

湯馬士小火車

祖記可以賣到50m了

其他隊的話係岩既
阿真係會買唔到既

但成日都係被佢強姦邊路畫面

50M 秒放啦

又話14號14:14分 呃9人

但邊個頂水貨個位

鏝有錢買其他算啦

反正無錢買up物春 不如鏝買吧

推羊上前掛有錢都要補中場同中堅先

包皮比意假啦
我廠追 Diego Carlos

羊正前 巴丁黑鳩後備啦

啲鬼佬講到AFC bell 好legit 咁

有助攻

跟過David 份CV靚仔啲

其實今年唔買係太多人 仲要冗員
下年都要買

認真
佢對弱隊勁啲
小範圍配合多
期望佢帶到好多嘢比阿

唔一定英超先碰面
歐聯有緣都可以見到
邊有人估到 呢兩個幾年之後 會係領隊同隊長 帶阿仙奴捧盃

巴丁應該下年年頭先出得返wo

希望快手d今個星期 開party

等就還好 正常會有plan b
問題係點解咁平 Lille同Raul熟 上年仲買左Pepe pepe又同Gabriel有交情 我地有巴西兵
點解我地都唔係第一選擇？
Gabriel對意甲咁有愛？定佢無野心？

原來29。。。仲要意甲
你話獌想買我就信

Thiago半個巴西人

買唔到Gabriel其實都冇得買 其他太貴

無人買
但我貴佢係包皮plan b

阿仙奴幾時有weekend簽人

美欺快d踢走拜狗

後衛太垃圾打拿子一個

上面有巴打講左
gentleman agreement
因為拿咪買左里爾隻Oxxxxxx
里爾會優先放gabriel比拿

係拿坡里同里爾買 Victor Osimhen 單deal有君子約定，賣到 Koulibaly 就幫里爾買埋 Gabriel
所以唔到 Gabriel 揀去邊

未必好事 係呢個時候炒 如果有目標係靠緊佢關係就gg

咁球員可唔可以選擇唔去

前者點講

唔好要我打錯j好嗎

呢個都真既 Lille本來冬季賣左個中場比紐狗
但個球員唔肯去 單deal就call off左
但睇個勢包皮係願意去意大利

古天奴？

咩事？

同Fab果d口徑一樣 top priority 未agree

加快應該都係得c8

但@GoonerTalk之前實牙實齒話c8 gabriel 古
三單都advanced 之後推翻自己

但羊都係未續

有冇睇波link

買左300小花

有價好放 難得我有人接

都喺totalsportek ga la

那有錢

迷基都咁得閒牙 禾上左水睇波了 聽日咪撚jer

我以為係球員既agreement
咁我唔怪佢

疤有啲機喎

cls

達迷stones

拜狗已入

你睇阿狗冇上水

咁快

其實唔明佢咁多事衝出黎屌做乜鳩
人地放流料咪食住花生等佢自動收皮咪算
party真係黎到 佢等比人bin到啪啪聲

輕鬆到

癲鳳鬥狂龍

之前傳過保定

梅拿勁撚到

呢個我死左心
特別係話安會打中
你就知無錢放係呢個位

疤 廢撚多

Muller 1:0

默契好屈機

係武肺關係 d人廢左 定我太耐無睇過歐聯
兩隊都好廢 已經1:0

之前巴塞都有必入chance

攻得好快

拿比要贏歐聯了

請珍惜美斯...

岩先都爭啲比牙蘇入

拜仁 德甲好fit 疤就一時時

係差d果球

咁撚輕鬆

支持party用佢條黑鳩打佢塊面

點會打442呀⋯⋯兩翼狂轟cls

打錯 拿卡先岩

所以小花咪唔gur領隊

過到 舉手都封到 一早企左出黎

烏龍球...

靚烏龍
1:1

好睇

咁撚慢點補位 小花咬狗又唔守

入球show

on99999

向碧基致敬

有冇咁on 9

燈左屌 我條lin未到

笑死咩咁樣og

好柒

半大咁易收錢

啱先想講拜仁打咁高位驚唔驚

funson

笠死左舉手

靚到

Leno笑死

7分鍾 1:1 cls

拿比轉身

睇阿狗波 好多新朋友係到9up 完場先上黎睇內戰

鳥籠波永遠都係最靚

拜對閘前過閪
疤今場啲反擊又快
一定大手交易

快上快落

假波alaba仲話傾續約

笑到仆街
靚撚到

alaba

好撚好睇

咁靚點救

爭啲cup埋

差少少1:2

對閘識唔識守波

疤狗cls

一個都頂唔到

中柱
場波好撚好睇

thx thx

拜仁虛火

thx

古 唔係借將咩 有後備既

疤狗上身咁打high line要輸幾球呀flick

So9慢到

比咁多位人跑

真係 對疤唔應該對閘咁前 中堅仲要係保定

點解一個都頂唔到

巴塞當初無話唔俾出咪用得

想睇古

咁睇我地隊波後防唔喺好差姐

拜仁好撚自信

你指車？

快

快上快落鬥攻 好撚正

呢場好睇

尼種進攻點頂啊

兩隊都好撚勁

Thiago no look pass

so9演技

如果係雷斯 holding 10分鍾輸緊3球了

好睇過琴晚嗰場好多

痴撚線 兩邊都壓迫 然後兩邊都勁高效 幾板短波一個長波轉移就做到攻勢

雷欺拍holding梗輸啦

世界頂級既較量
係咁上下

小花真係要儲氣跑
平時唔係點跑

咁阿仙奴 有咩中堅出到

saliba

邊個係早晨???

拜左閘好撚屈機...快到美斯都要犯規

joelson
新牙朗

Davies

終極high linecls

加拿大仔好好J

達狗應該諗到點對付話哂都用腦教波，獌猁鏝轟都贏到

19歲好定⋯⋯

1001

個人技術好 俾人迫都唔怕 幾野就送到上前場